重磅！王岐山家的振戎石油被制裁

叫「振戎」係咩玩法
王歧山係漢奸、支持外國勢力

唔理啦 睇下未算